微微一笑很傾城

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

第三四張好明顯對我有意思點算

人地對住你笑下都諗咁多

你好似酸酸地

我閱女無數教精你姐

好想比佢踩

你係咪有病

我駛你教?

hahaha

講笑haha?

每次講到囡都用迷之hahaha回好能柒串

乜閪？

其實haha你算幾好人

好肚餓想J牙蜆令自己攰到訓得著haha

好撚令

你知唔知呢啲嘢唔可以亂講笑

咪黑啦弱智

宇宙第一靚女

想舔牙現個令令輪廓..

個鼻會唔會甩

浪費網絡資源
明明已經有個Irene Post

關唔關你事呀

Load咁多圖食能左我數據
你賠返比我